好撚心痛

我個心真係拿住拿住痛嗰隻feel

me2

Me3